警賊可鄰好要用水馬圍住自已

狗監倉

都戇撚鳩 係衝都唔撚會衝入去你個爛狗竇啦

洗唔洗驚到呀

現場四合一直播

現場九合一直播

出面啲人圍觀好似動物園睇動物

全港首個狗隻動物園

內有惡犬 請勿餵飼